Tuli ette Mari Hanson koolnud Jakobi lesk ja kaebas Adam Mülleri man saisten: Johan Wastallo jäänud tema koolnud mehele 3 sülda puid wölgo, mis kaebataw nende usse aeast omale saanud, ning et tema mees nüüd koolnud, siis palub tema neid oma tarwituses kätte saada.
Johan Wastallo selle üle küsitud ütles wälja. et tema need puud Zuba taluga ühes ostnud ja neid mitte kaibajale tagasi anda ei taha.
Jaan Kurre tunnistas: Kihelkonna kohtus on Jakob Hanson Johan Wastallo käest puid tagasi nöudnud, mispääle Wastallo see 3 sülda puid, mis usse aeas olnud, tagasi anda lubanud.
Möistus: Jaan Kurre tunnistuse pärra peab Johan Wastallo 3 sülda puid 8 pääwa sees lese Mari Hansonile kätte andma.
Peter Kripson XXX Peter Hendrikson XXX Kotta Wossmann XXX Kusta Iwanthal XXX
Möistus sai kohtukäijatele T.S.R. pärra a. 1860. §772 - 774 kuulutud ja öppus antud, mis tähele tuleb panna, kui keegi körgemat kohut tahab käija ja ei olnud Joh. Wastallo mitte sellega rahul.
